Am 27.03 begab sich der Marokkanische Maulwurfsdodo aka Enrico, Dodo und Paul auf eine 10-tgige Spontandeutschlandtour. Diese Spontandeutschlandtour war so spontan, dass der Marokkanische Maulwurfsdodo zwischendurch sogar noch in Amsterdam geladet ist. Enjoy!

Musik: Daughter - Youth (Isoline Remix)
Flying Lotus - Ethnics
Kamera: Nikon D3100 - Adobe Premiere CS6
Editing: Paul Tondera